一人一個會市場發生災難既理由

油公司破產

d油公司話自己承受得到低油價
hehe🤭🤭

新興市場爭美國大把債
美金好撚強, 人地又要用美金還債, 遲下是但一個國家爆煲齊齊PK

歐洲咁多國家都互相欠債
是但一個走數就爆

油繼續20蚊的話, 7月美國頁岩氣公司玩完
之後佢地果堆債務又爆

美國大公司是但一間老字號大公司唔好彩要結業的話
之後又小心骨牌啦
而家就話信派錢救到全美國公司
您養得人地幾耐先

最後就當然係美中關係緊張
呢個就無限暇想啦

總之要RECOVER起碼2,3年啦至少
分分鐘又有第2第3波疫情
要番番2019年GPD真係等多幾年先

梗係承受得到啦屌，我懷疑原油價格跌到零，油站都可以唔減價仲要加價

油公司破產市場都唔會有咩
全球咁多油公司
連鎖金融壞帳就真係嚴重喇